一人一個睇好之後會紅既品牌

我先 c2h4 M+rc Acw

屌 乜鳩黎

Kith

呢幾個brand好正 絕對好過而家公廁既offwhite assc

Copyness

講完變公廁

你講呢幾個明明只係香港唔紅

Superme

你講果啲一早出哂名

寫啲唔明既會型啲

懶獨特咁

抦埋一邊啦唔該。

c2h4

Kith 正阿

rolex

fire chinghoB

Chanhobraw

柒牌

香港唔紅啫

其實都唔算好出名姐 起碼身邊好多人未知

香港要跟gdragon著 佢有香港人都要有

Gucci

同kappa出個套好靚

又黎呀
上次有人講stussy off white

Gosha

賣曬了

Wood wood

ACW係幾唔錯

noah

uniqlo

c2h4 著完變pg one

個主理人真係好勁

Aifr3h L72:a ibdYy

有留意開嘅點會唔知

Homme boy

AAPE

m+rc
acoldwall都唔錯

Palace

suck my dick 2014

Neil Barrett

用料幾好 支持呢個

真，係香港無見過人著bogo tee

兩位坐左幾多年？

MD

Saucony

Aigle

HeronPreston R13

Champion

424

紅完啦

super dry

SPI

幾撚難買先得嫁大佬
kith一早美國紅咗好耐，但rf擺明focus 老美市場
幾難得係日本開咗間pop up定新舖

Kith 好紅喎

stage

Cav Empt, C2H4_LA, Fxxking Rabbits (#FR2)

哇 樓主眼光好好呀

靚係靚但個價真係

紅到同Nike crossover都叫唔紅

Kith紅到我老豆都識woo

klokers watch

如果係以香港黎講

FR2就有機係香港紅 亦開始多人著
比較平 hbx又有賣 啲design易carry

a cold wall 一半半啦 本身幾睇好 不過...
人地睇d線以為你調轉左件衫黎著 同埋啲顏色同亞洲人膚色太撞 好難襯 佢啲新款又係越出越難carry

heron preston比我感覺好橙 香港人唔敢揀

stone island本身都出名 不過係香港又係好少人著 呢排多左d 冬天可能又會多d
遲下應該有啲合作系列 可能會再紅少少

利工民

我係香港試過棍波買到兩件tee, 同埋佢會ship to hk, 唔算太難啦
係日本開左間kith treats, 淨係賣雪糕

Fr2

FR2 將會係嚟梗最紅，入場費低，易買，又易carry

得閒會有件雪糕衫賣

NOAH 真係咁受歡迎咩，啲價好誇

好多supreme本身fans買返 但個主理人真係好識食水

會好似thrasher咁 ？

聽講以溪同samuelross有機會嚟緊搞crossover c2h4xacw好有睇頭

紅到癲 但香港多左人著 新個對好正

norse projects

Tom Hope

Places+

菊花牌

一入黎見到樓主個post正負評少過10
#2個井底回覆百幾正評
唉...

032c

唔識就井底 屌你老母啦

屌你老母 問你個品牌係咩係想要例子呀 唔係on99撻個名出嚟呀

又登死人地

屌你紅緊啦已經，很緊啲潮流啦，只不過係亞洲地區未普羅姐

Mont Bell

c2h4都紅左好耐

蝗牌 ForFastFame 我諗之後都會紅起

Mdns

Octtoofhdehdnnvkghdgsznkf

Visvim

Represent

Only the blind都唔差

Oamc

iphone

bossini

AVgle

Adidas

牛蘭牌

Baleno

品你老母 牌你老母
牌子啊

madness

唔識但走出嚟同人講唔識真係有d...

Silly Thing

I ain’t dead yet

beams?

For fast fame 正

NY only

Chingsickball

公廁貓 ripndip

Have a good day
Fila
Smoking kill

Diotivo

KerronStilly
GusheryMonaty
Gudopero
SameroGiotiko
Yugio
VictorManchester
Ramadan Diuneilomo

SI紅左好耐 同Supreme都岀左咁多年

我個隻一年貨仔就壞左

GAP

Fuck art make tees